smartone 全日收得好差

係街網都上唔到
港島區

港島區上緊 完全無問題